\begin{myenumerate}
\item Donne une écriture décimale de chaque nombre.
\[\Eqalign{
&\bullet 23+\frac4{10}\kern1.5cm&&\bullet25+\frac9{100}\kern1.5cm&&\bullet\frac{35}{100}\kern1.5cm&&\bullet2+\frac7{100}+\frac1{10}\cr
&\bullet82+\frac6{10}+\frac7{1\,000}&&\bullet\frac8{10}+\frac{52}{100}&&\bullet7+\frac8{10}+\frac{53}{100}\cr
}\]
\item Donne l'arrondi à l'unité de chacun des nombres décimaux de la question précédente. {\em On pourra présenter les résultats dans un tableau du type}
\[\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Nombre décimal&Arrondi à l'unité\\
\hline
&\\
\end{tabular}
\]
\end{myenumerate}